舊番 - 有冇人睇過 闇與帽子與書的旅人

ヤミと帽子と本の旅人
見連登冇人講過
細過腦囟都未閂埋睇唔明
淨係知嗰陣 rmvb 橫行年代 down左 DVD 畫面好正
張張圖都夠高清可以cap出黎做 wallpaper
上網睇對於呢套野嘅評價都幾兩極
加上個故事都幾混亂
諗點好唔好重刷但又怕哂時間

重刷不如玩game

太耐啦..我記得以前我有碟...睇左下好亂就無睇哂...